689講香港嘅優點

估唔到咁既人都做過特首

都幾撚可悲
一個前特首都日日喺fb 打飛機做attention seeker

做特首做到咁寒酸
落台要嘩眾取寵先有人提
佢老母...生個垃圾